2000年香港新移民：佔中帶頭的學生領袖都是有錢收的

一些被大環境逼不得已跑去佔中的年輕人
骨子裡還是大陸人, 又起到扮香港人起大陸網站屈鳩香港人.

呢啲擺明係試以xxx角色作文既題目

係一個只有錢既人眼中，本來就覺得做所有野都係因為錢 根本無辦法理解咩係自我滿足

因為佢地文化就係所有野都要收錢
所以佢地只會咁去睇人
同埋佢意思就係俾錢叫我收聲啦